其實匯豐係咪ON9?

用個雙重密碼登入
屌那星 又要你入第幾個字第幾個字
次次都要諗一兩秒先入撚到
你要追求保安既話入既野愈長愈多仲保安啦

咁先好

夠 東亞 on 9 ?

又要用 mouse click 個 虛擬鍵盤 ?

仲要麻撚煩 又要 2 個或以上數字 , 好似仲要 大階

間間都6位數字密碼好地地
佢整5位數字

覺得煩咪用個部機仔囉

恆生咪又係咁
不過佢地係姐妹公司

我hkbea 仲用緊6位純數字pw 喎

比人𥄫到password 偷晒d 錢最on9

e-banking 喎

hkbea 個ebanking 嘛
打完acc# 再用mouse 篤pw 果個嘛

係呀, 不過個pw 應該都有3年冇改過
可能新setup/ 新改果d update左玩法?

佢無狂提你叫你駛password 咩

佢無狂提你改password 咩

恒生做先架

我 5, 6 年前 申請左張東亞信用卡, 嗰陣開始用 ebanking 就已經要長 pw 啦喎

有
我瘋狂ignore 姐

而家唔想吓吓數手指
用電話拎passcode算

恒生有指紋啦